TMDB

1.
- format de réponse:  JSON
- Film: Fight Club
- Si on ajoute le paramètre 'language=fr', on obtient des informations traduites en français sur le Film

2.
Avec curl, on rajoute des guillements autour de l'url pour que tous les arguments sont pris en compte

7.
Pas de précision concernant le rôle de Hobbit si ce n'est ceux qui ne sont pas crédités.
Cependant Frodo est un hobbit et n'a pas de tag particulier pour autant donc ce n'est pas suffisant.

